點解烏蠅可以飛得咁快？

打唔到囉
好嬲

因為唔慢

佢嘅一秒等如人類嘅一秒

佢地有蟲洞

等睇寫輪眼圖

因為烏蠅全名係污糟飛鷹